頭先聽到個阿伯講話泰國黃屍搞搞震搞泰獨

呢個好笑

特朗普搞美獨
習近平搞中獨
約翰遜搞英獨

笑死

南京大屠殺都係d 黃屍中國人搞搞陣

搞到日本人保家衛國

香港警察用國安法去泰國拉人未

泰國黃色係保皇喎

支持泰國獨立

外國內政又關佢事

係啊 又係黎智英陳方安生搞搞震

太毒

泰國自古以來 係中国不可分割的神聖領土
因為泰國泰始皇贏政曾經統一過中国

泰．民主泰．亂

老鈉你退出未 好撚煩

聽得最多都係呢句
憨撚柒鳩

泰國點獨立牙?

泰獨

仲有黃gphone 陳日君同 matrin lee

黐撚綫